Йо учи в специално училище за шамани. Там имат по-малко часове на ден, но нямат почивки събота и неделя и нямат ваканции - тоест учат всеки ден през цялата година. Йо наскоро отключи нова шаманска сила - да чете мисли и успя да разбере логиката на госпожата по Духовна аритметика за това кога им прави "изненадващи контролни". Тя е следната:
  
Госпожата им дава домашни, които те трябва да изпълнят за 1 или най-много 25 дни, включително деня, на който е дадено. Например, ако днес е 23 март и госпожата им даде два дни за домашното, това означава, че имат 23ти и 24ти, за да го направят - тоест за 25ти трябва да е готово. Йо още от преди беше забелязал, че понякога правят контролни в дните, в които домашните трябва да са готови, но не знаеше от какво зависи. След като прочете мислите на госпожата няколко пъти разбра, че тя има сложна схема, по която определя дали да им даде контролно. Ако денят, в който домашното трябва да е готово, е четно число, то със сигурност тя не дава контролно. Ако обаче е нечетно число, тогава тя гледа броят дни в текущия месец. Ако броя дни в месеца е нечетно число, тогава със сигурност дава контролно. Ако обаче броя дни е четно число, тогава гледа и номера на самия месец (януари е 1, февруари - 2 и т.н.) - ако номера на месеца е нечетно тогава дава контролно, ако е четно - няма контролно.
  
Йо е много добър шаман, но не го бива осоено в математиката и логиката на госпожата му е сложна, за да изчислява сам кога ще имат контролно. Помогнете му като напишете програма, в която на първия ред се въвежда текущия ден и месец, в които госпожата е дала домашно, а на втория ред колко дена имат за домашното. Програмата трябва да изчислява датата, до която домашното трябва да е готово и в зависимост от горната логика да изписва "ima kontrolno" или "niama kontrolno". Изчислената дата трябва да включва и годината, която е 2022, но ако госпожата даде домашно, например, на 30ти декември за 10 дена, то вече ще преминем в следващата година 2023.

## Вход
На входа на първия ред се въвеждат две числа - деня и месеца, разделени с интервал.  
На втория ред се въвежда число, представляващо броя дни, които имат за домашното.

## Изход
Извежда се датата, до която домашното трябва да е готово, във формат:  
``ден.месец.година`` (пример: 3.2.2022)  
На нов ред се извежда ``ima kontrolno`` или ``niama kontrolno``, в зависимост от гореописаната логика, която госпожата използва.

## Ограничения
* ``1`` <= ``ден`` <= ``31``
* ``1`` <= ``месец`` <= ``12``
* ``1`` <= ``брой дни`` <= ``25``

## Пример

### Вход:
```
3 5
2
```
### Изход: 
```
5.5.2022
ima kontrolno
```
*Пояснение: Домашното трябва да е готово за два дни, включително деня, в който е дадено - 3ти май. Това означава, че 3ти и 4ти май трябва да се работи по домашното и на 5ти да е готово. Контролно ще има, защото деня, в който домашното трябва да е готово (5ти) е нечетно число. В този случай госпожата гледа колко дни има в месеца. Месецът е май, който има 31 дни, а 31 е нечетно число, в който случай със сигурност има контролно.*

### Вход:
```
23 8
11
```
### Изход: 
```
3.9.2022
ima kontrolno
```
*Пояснение: Домашното трябва да е готово за 11 дни, включително деня, в който е дадено - 8ми август. Това означава, че преминаваме в следващия месец и се получава 3ти септември 2022. Контролно ще има, защото деня, в който домашното трябва да е готово (3ти) е нечетно число. В този случай госпожата гледа колко дни има в месеца. Месецът е септември, който има 30 дни, а 30 е четно число. В този случай госпожата гледа номера на месеца - 9, което е нечетно число съответно има контролно*.

### Вход:
```
30 12
21
```
### Изход: 
```
20.1.2023
niama kontrolno
```
*Пояснение: Домашното трябва да е готово за 21 дни, включително деня, в който е дадено - 30ти декември. Това означава, че преминаваме в следващия месец и следващата година - 20ти януари 2023. Контролно няма да има, защото деня е 20ти, което е четно число и тогава госпожата не дава контролно*.